求Plan PCCW月尾到期

請出手
公屋，PCCW 31/5 到期。老人家用，所以上到網同夠平就得，速度其次。謝謝。

請 tg

係咪Rebot 嚟，講明用緊pccw

SmarTone 家居光纖寬頻🥇🥇🥇
月費代至$88
客戶尊享
1.指定地點免安裝費
2.24x7IT支援
3.先安裝後啟動

立即輸入地址查網絡覆蓋，㨂計劃，登記享優惠
🥇家居光纖1000畀你極速遊覽網站、分享多媒體檔案及照片，欣賞影片快穩順！
🥈家居光纖 500畀你𣈱長快連接網絡，享受網上娛樂，方便聯繫！
🥉家居寬頻100提供穩定嘅網絡寬頻網絡，畀你享受各種上網暢快體驗!

🤜MyTV super +$30👏🏻👏🏻

立即登記
請直接聯絡我查詢

😄Whatsapp 傳送門😁Wing
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️